忍左一年 決定今晚打柒藍到發黑嘅老母

想買滕條但係太幼易斷
買棍想太重手打死佢
因為我會打頭 目標係打撚醒佢
所以見到有樣野幾岩用

巴打們點睇

Dondondonki

會唔會開live

建議法包塞閪，等佢感受下咩叫做真．外國勢力粗暴干預

放入冰箱半小時效果更佳

拳頭算啦 佢夜晚用黎偷襲你點算

推呢個

想問巴打們一碌夠唔夠用

留名想睇片

建議用二包流

沒收你下年度利是

根據調查，少年和母親（66歲）約好，要母親替他購買樓下的黃店外賣。不過從早上就去排隊的母親，卻買回了美心MX飯盒，這讓少年相當惱火。在吃飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打母親。

聽到母親的慘叫的鄰居急忙制服了少年，不過母親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的黑警拘捕，隨即槍斃。在調查中少年供訴到：「一想到她那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

黑警表示，今後類似這種由於親子間對黃藍的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

樓主個名

唔好拍片呀

槍斃左，少年點供訴到？

拘捕後供訴完再槍斃10/10

我預左
寫左遺書

donki賣埋法飽

巴打有計謀

直接插入教訓下佢

認真，係打就收埋打，上完唔好Po上網
唔想少咗一個手足

我決定左等佢訓左先 但係支棍太大碌
但外表應該可以過到骨
我已經買定機票去英國
打算半夜落手 一棍打落去
我預3日比人發現 因為會有臭味
但果陣我應該已經離開香港
冇人會再查到我

推

藤條有唔同size，買粗啲用水浸過冇咁易斷
將藤條獨立用膠紙黏着，買多幾條再用膠紙將幾條同條捆綁
Come用好多

唔想自爆

711 - 712 初選記得投票

星爆

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #五眼聯盟 #特區免簽地位 #取回強積金

打完之後可以食埋佢
連證據都冇埋

巴打好聰明

想食樓主

siu jor

提下大家

隨即槍斃

pin this

藍就要俾你打？

考子
女人唔打唔得

要隔夜先夠硬

lol

有時真係會想大巴大巴煎鳩佢地

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。
聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」
警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。
（按：在12月21日早上，全個東京的主要購物區裡面，最少有8000~10000人在排隊買PSP，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是PSP。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

打完仲可以食埋件兇器
犯罪天才

睇到都覺得頭痛

咩料

一睇到法包就諗起

少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米）
屌你老味依句文字版好好笑

sorry囉我有畀你屌架！

習慣左就冇事

支持
樓主唔打爛春袋

出左手先出post嗑

CLS 、法包都外國勢力 係米用唐記包點就無問題

支爆棄療斬

中國人用五糧液洗閪

隨時準備幫樓主老母做帛金

跟住用d硬到仆街嘅麵包掟落隻腳到
「搬石頭砸自己的腳」

認真呢 政見唔同唔洗打交呀嘛
利申 屋企全黃

打完緊係叫佢食埋啦

無人想知

我老母好好打 我老豆唔夠佢手弓